美國現首宗新肺炎個案 患者來自中國

好似係美國人嚟㗎喎

美國人但係去過武漢呢

最新更新：美国疾病管制局 (CDC) 表示，美国本土已确诊一例新型冠状病毒病例，这起病例发生在美国华盛顿州，为一30多岁男性病人居住在华州 Snohomish County，他表示上周三自武汉飞回西雅图 Seattle-Tacoma International Airport 机场，周日就诊寻求肺炎治疗，周一时确诊为新型肺炎。他表示他在武汉旅行期间并没有去传统市场，也没有接触到生病人群，只是在该区旅行而已。目前病患正在华州 Everett 的 Providence Regional Medical Center 进行隔离。

強制遣返啦屌

可能進化到吸啖氣就有

屌你老味美國人去嗰度行吓旅行都染病
真係唔撚敢想像而家嘅武漢市係點
啲喪屍係咪周圍走？

牙侵又多一張好牌